點解AV女優唔驚俾人搞大個肚同埋生性病?

下下都中出

拍攝前要 身體檢查先得

要有報告

我諗好多都係紥左

你估真係全部中岀都係真既咩...

首先，好多so-called 中出都係假
然後，有啲女會食避孕藥之類
第三，男女優定期都會check性病

你個名

我唔明點解中出會係假既?

鍊奶溝香蕉汁

剪接
打格

男女優分分鐘仲乾淨安全過蒲砵蘭街d女

依家連半中出都可以假。

除非睇到佢抆出嚟後，唔洗用手，條J跳下跳下射咗，如果唔係都有機會假既。

有性病你唔知啫

可唔可以去消費者委員會話佢違反商品說明條例?

首先，其實中出片嘅feel係正過次次就射就抆返碌鳩出黎顏射，例如明明劇情係強姦，最後係外射，你睇都無癮啦

但事實上肯中出解禁嘅大牌女優唔算多
ideapocket同S1個堆紅牌阿姑肯中出解禁嘅少之又少

之但係，有中出字眼嘅片又好賣過冇喎，咁點呢？
咁就扮中出啦。
方法都真係好易，有碼片打哂格睇唔到究竟係點射，但啲人又受
咁咪ok囉

連本中都有假中出之嫌
其他片商啲所謂中出有幾成真，自己諗

你個名果個肯定有中出。

日本可能無。

火影撚真係特別on9

Tokyo hot無理由假中出呱 最鐘意睇

有d女塊閪臭過咸魚又會講你知咩

好多中出都係假
gay片D中出80%係假

中就實有人中過 不過你唔知姐
同埋基本上而家已經做足安全措施 真係乾淨過one night stand個d人

依個真

有得屌你屌唔屌?

其實點解要扮?定期有check性病，而且唔中出的都有市場，再唔好講你冇用套插過就算未射都有機會有bb

對演員黎講用唔用套真唔真插都唔同人工啦，唔肯真軍個d未唔好拍中出

清水健上節目有講過拍之前要出示醫生證明
無性病先拍得
如果多戲拍既話其實都好撚煩下
要係咁check

首先你係咪買正版 如果係download 你就接埋啦

無格個d點解釋？

大部份中出都係假嘅唔係公開嘅秘密嚟架咩
好多都係事先溝出嚟嘅「精」
拍到差唔多時間就倒入個閪度 再掹返碌鳩出嚟
所以你見到大部份片差唔多「中出」前嗰陣會無啦啦換左鏡頭/角度
嗰度就係剪接位
等你以為係一氣呵成
但其實背後已經掹咗碌鳩出嚟再倒啲精入去

另外其實仲有女性用嘅避孕套

咁個d咪真中出囉

有無睇開gv既ching 講下內射洗唔洗做假

其實好易明
如果有方法營造中出效果
咁點解仲要冒險去打真軍
唔通女優好想咁做咩
我係片商都唔會啦

冒咩險?你冇套入過就已經有機會受精，一係你連入都借位，而且一定打針食藥全餐

咁啲假中出絕大部份都有套嘅

我比較想知外國好多中出片 D精多撚到喺係閪到瀑布咁流出黎 係真定假

拍之前會檢查有冇性病
但性病係有潛伏期有機會檢查唔到
美國隔幾年都會有一單中招新聞

真，鬼妹塊西闊d咪一次過流出黎
日本果d射左好多入去要用手指撩好耐先撩得晒出黎

假中出 vs 真中出
邊樣安全？
個女優會揀邊樣？
我夠知有機會
問題係大定細和
中出明顯大好多又唔安全
如果可以造假咁片商點解要揀真？

講得啱，0.01薄到冇戴一樣

聽講多人顏射果d都係假 全靠有格遮住

1. 有碼女優中出好多係假
2. 理論上100%女優會食避孕藥
3. 理論上女優只可比男優屌
男女優都定期check body同唔會亂咁同其他人搞，生性病風險其實更低

本中都假？
個人中出真假度排名：
東京熱
moodyz
本中

一定假：
das
s1

男女優唔可以私底下約炮
但佢地可以有性伴

點解呢條post會係時事台

我們中出了一個叛徒

你想講蘭桂坊

其實中出片無想像中咁多,有時見倒有D時尚真靚女feel果D都唔會比中出
就算比都好多時唔會比D核突佬/矮仔果D中出,同埋通常既都係D無咁靚 比較次品既女優先會比人中出,我唸係想博上位掛,就好似有D唔靚既女星會成日打扮到好性感咁想突圍而出

我都係同清水健講,佢話三個月內既醫生證明
咁一年都係4次姐,唔算好煩呀

搞大個肚總會有,咪落左佢,蒼井空都係咁落到不育
再者,有碼既都有套,打哂格你睇唔到姐

原來真係有on9信

當個鏡頭得上半身，過一陣就話射，9成9都係鏡頭背後倒「精」入去

樓主青頭？

小朋友唔好上連登啦

用寫輪眼睇精子既流動

睇杜汶澤套豪情啦

以前果d就係依家果d真係中出

ptgf就真係唔怕啦
3唔識7都比中出

S1 一定係真
你GOOGLE下S1 一年有幾多套中出, 冇必要呃你

東京熱嗰啲應該係中出？
成條撚插入再拔出，影住個西流白膠漿出黎

點知

射陰道

步兵點造假

上面咪講咗，用剪接同分鏡囉…

除非一個shot直落，鏡頭一轉，都可以唔係男主角真射（插入係真嘅）… 點解唔真係中出？啲女優唔想俾人射篤嘢入去囉…

無間道都無打格啦，唔通真係掟黃秋生落街咩？

想知點解重有人睇有格既av
已經隔住個mon睇人屌西都重要有格
夾錢俾d男優爽俾你睇？

無間道
笑死
比喻得幾好

一劍浣春秋都話假啵
我自己就睇顏色既

你以為做親女優都會結紮?

可能佢個腦結紥左

小,中學生不應上連登

body check 都有空窗期啦.

如果想睇真中出就留意呢三個廠商
knights visual
milky cat
tokyo hot

落過仔又同你講咩

第一間d片好悶

睇咁耐圖都冇張

佐佐木希套套都差唔多中出想問真定假的？

Btw純文學討論？

今井勇太中出過幾多女優

佐々木あき大部份都係假中出

你自己射果陣有冇留意到69係點樣出精?
你69係會跳得好勁, 而且入面海綿體收縮一下一下咁射D精出黎
基本上AV男優冇呢樣野, 明顯係假射

tokyo hot 最癲
最後排住隊中出條女

啲女全部豬閪
有撚用咩

我自己唔覺得悶 其實同tokyo hot 根本就差唔多既野黎 只係條女變左係主動

點會無性病

邊有咁多精液阿
男優套套片都係嗰幾個
計返真係日日踩幾場，下下都真係射好快猝死
仲未計有機會ng

多數都食左藥架啦
你見到唔戴套果d都食左藥
唔戴套唔中出都會中,所以唔戴套既肯定都食左藥

近年d女真係唔撚掂
個個都豬閪
幾年前正好多
番號600-1000入面勁多靚女

真真假假又有咩所謂
反正啲女優啲反應都係假

觀感上冇違和就唔理啦

所以素人系列先至咁正（當然女優扮素人嗰啲另計…）

有潮吹係咪都可以假 ?

性病有空窗期, 所以就有檢查我覺得唔夠說服力, 如果個女優拍之前一晚感染咗性病, 咁就有可能傳染俾男優

唔少會俾家人.....

有水管

以前d女正好多
肥仔男優食唔少
排最後果個慘 條丁白晒
全部都係⋯⋯⋯⋯